☆懦夫救星☆

推

外賣仔搵咗你未？

懦夫連食女都怕

碰到如花都會受傷

光復香港

時代革命

已經reported

我愛雜總

對對碰 3番

BNO

樓主唔敢入嚟

屌你老母

你拉乜

奶

瓜瓜

一黎就攻擊我

叉電

仲諗住你見唔到

你周圍講

都比你見到晒